ptsd點上前線？

發夢有個朋友
佢本身已經有情緒問題（抑鬱焦慮）聽到巨響會Panic Attack 例如有人突然無啦啦大聲鬧人佢已經會心跳加快呼吸困難
雖然催淚彈嗰啲都好大聲 但係佢都係忍住咗 上咗幾次前線 遮陣 滅煙

之後開始抑鬱越黎越嚴重 再加啲ptsd症狀 開始迴避香港有關嘅資訊

佢有繼續做和理非遊行 但係無動力再上返前線
佢覺得自己好無用
佢覺得自己反正每日都好想死 點解唔上返前 反正都係死

可以點幫佢 大家係度同佢講幾句吧

好辛苦 好想死

快啦

快乜

日日喺隔離嚇下佢
嚇到佢唔驚為止

咩黎

休息下, 唔好咁逼自己, 休息不是罪

其他人唔出黎
會出黎嘅都被人拉曬 可以點

殺狗

點會,大把人出,你看定些吧

自己一個點樣

休息下

拎把刀行過吉落去

咁輕鬆 你唔做？

hi 阿sir

首先要放低自己好無用嘅想法